做過三年ptbf 你問我答

唔接男客

點入行 想做？

通常啲客係咪肥婆

收幾錢

多數係。為兩餐冇計啦

利申：等樓主答

有無180 加腹肌

少 肥婆有自知之明唔敢約

睇咩plan

人工點計

樓豬係狗

咁多唔多靚女

都話睇plan 追文先問啦

你唔止狗 仲要a09

靚：正常：醜
1:7:2

屌你老母親

有

新正頭咁搶口

新一年唔做a09

無咩用 約得主要自信低
通常鍾意暖男

我都想做 不過有女所以無做

咪祝左你下年有女
睇你自己造化

就係有先賺黎拍拖

要今年

我通常渣渣臨 1分鍾出
收3000

都咁耐 唔差得個少少

屌狗收幾錢？

你女友做雞!!!!!!!!!!!!!!!!!!

三年入面搵左幾錢呀？

自己靠轉售䁠少少錢，加上條女住半山 出街AA洗鬼賺咩 不過真係幾相做下

無所謂啦 免費屌完飛

唔玩人獸
上次有波台手足俾主人捉左黎
收5000同佢玩拋接波

半百m左右

都要嘅 唔係大時大節點充大頭

樓豬幾高 靚仔 身型fit？

臭鴨

180中上樣 文青feel

搵食姐 犯法呀

會係邊到搵生意？用咩平台

有無難忘既經歷

Ig snapchat 客介紹fd都有

身邊有無人知你有做

有個熟客食食下飯
拎左個蛋糕出黎
最後話想真係拍拖
不過本身有女推左

熟朋友咪知

佢地知你有女係咪都會繼續幫襯
推完佢重有幫襯

咁撚多？
你最貴個plan收幾錢

5000萬

啲客點睇得出你係ptbf

睇黎樓主呢條人中之龍專做富婆生意

梗係用其他藉口推
少左

約左成日$10000

最貴個plan一日賺1萬，咁你點樣3年賺5000萬

10000包唔包食屎，玩變態野個d?

你唔會公開標價錢出黎
咁人地睇完你profile點知你係做ptbf?
你會亂send價目表比好多人 定好多女仔會直接問你價？
明唔明我問緊咩

你邊到睇到5000m
唔玩變態野

1999
你係咪絲打黎

D plan係咪出街 扑野架咋 重有無其他

有無做過plan以外既野
有無對客仔沉船

睇戲行山睇展
大時大節咪多見父母

甚少臨時加碼
無

啲客無乍形？
佢地有無話要求插耐啲？

錢已袋
最多咪玩下玩具

咁撚弱智都有人信

醜男來連登吹水搵存在感係咪你既生存動力？

起底功能真係好好用，你今日用咗未？

驚自爆唔答

幾錢 有興趣

你會唔會有底線？叫你扮狗做唔做？奶腳指呢？有錢喎⋯你肯唔肯

想接男客only

瘦底吾高 j ok長粗 可以點搵食

吾你老母 新年流流又要幫你開年 打攪晒伯母

最旺場一星期有幾多客?

一星期收幾多錢?

發撚完夢未

係啊 絲唔比問咩

吾你老母

你信？

收皮啦 假到

吓 我信架

點睇聽晚車仔對巴

點睇呢個post

好天真啊

樓主肥毒矮

對唔住囉

定係你想搵

純粹想八下點開口問啫

醒水就頭寒
北京電視機都未找數

死獌狗

通常表達能力差到咁都係女人

變態野唔做

我最多做星期六日

留個tg

唔好睇唔起狗

冇圖？！

算吧啦 吹得就吹
我識幾堆富婆圈子 出價都無你咁高 當自己明星仔咩

酸到 你鍾意啦

基佬出返去啦

收到風樓主試過犯法入去坐監
就係為左賣菊花俾入面嘅大佬

hi 巴打 我係傳媒朋友
如果樂意接受幾個簡單訪問問題既話
期待你加我ig: jw1227

加左